我好有恆心。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

求咗個靚女幾年都唔比我follow

打個hi字咁無誠意 係都打hello啦

放佢上黎啦 唔俾你follow都知藍屍

踏入2020 年，捉鬼成為左抗爭面對嘅首個危機，而呢個危機係致命嘅

已經得閒就撳下粒follow制

有含心

五六年前讀asso果時起咗坐前面位個底 但到依家都未add到